是日燒山早餐

時代見麵餐
咁樣只係三十七蚊唔記得影埋杯咖啡
啲蛋同雞扒大份到成塊面咁大多到食唔晒
牛油多士好香

唯一敗筆位係茄麵個碗太大
幾靚但係唔方便飲啲湯

8/10
燒山好野

用咁多碗碟
星期一返工去買外賣先
支持

真呀
我估三碟嘢都分唔同部門做
所以先咁多碗碟

幾時介紹埋午餐

食評, 點知全撚部都講份量, 又乜撚野好大好靚.
比盡你都淨係講舊多士好香
講下味道得唔撚得

食落喉嚨好舒服

好學唔學學印度仔

我打手嚟咋
唔好咁高要求ok?

不完美，可接受，要改善。

加左5蚊轉出前一丁

睇錯左以為係加5蚊有五香肉丁

識食一定食豬扒
燒山間野豬扒最好食
其他只係不過不失

支持

真厚切

本身唔鐘意食豬扒
都覺得ok